有冇人見到香港疫情又爆發覺得如釋重負？

又唔可以話開心
但豁然開朝咗

橫觀全球，哩個病毒冇可能全滅
成日想可以守住零確診係太天真

係
之前開始見到啲傻鳩賴醒係街唔戴口罩 依家又爆就覺得好心涼

戴唔戴都一樣

同入全世界一齊爆 咁先有feel架嘛#yupye#

agger

唔開心 本身都好撚驚咁生活
宜家更加驚

人類會唔會因為呢個病毒而滅亡呢?
係既話根本咩國安法都冇咩用 反正攬炒